圍爐取暖

話說琴日又見到個外國人係FB到屌示威者阻住佢返屋企條撚屌 已經唔係第一次話示威者阻住佢返工，我忍唔撚住屌9佢 然後引哂佢班藍老外出黎屌9我 跟著成日就係到互屌 不外乎都係話阻住佢地搵食同返屋企 有個仲搞笑話佢係支持黃 但唔會咁樣阻人屌你收嗲啦 我話人地和你sing有幾撚阻同暴力呀
跟着有個港女ABC嫁老外又係到話用普通話教學有咩問題
嘩 屌個一刻已經覺得成班已經超越廢老同藍既級別 ，又係話6月前乜事都無 大家都係搵錢 還我美好香港
然後閣下英文真係好有限公司 一打3好撚攰 同埋條撚屌成日發明星夢擺自拍又唔撚靚仔又成日屌9人示威阻住佢 今日同佢地嘈完忍唔住unfriend左佢
咁又無左個朋友

依家個心仲chok住chok住 因為點解可以咁撚無人性
不推文純發洩系列